有邊首歌聽到第一句已經想喊？

人若變記憶便迷人

無需要快樂 反正你一早枯死

落葉上要寫字 願望是與你於天國裡遇見

怎麼可

諗到再加

頭沾濕... 無可避免

若這一束吊燈傾瀉下來

朋友已走 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠

對
確實有一場干戈

今天我....

聽到3個字已經喊

鐘已響過 一覺睡醒 一語不發恍似陌生路人

When you try your best but you don't succeed

同一個鐘數又上班 同一套西裝與襯衫.....

還記得有多久未好好哭過嗎?.....

小伙子 長大了....

粉雪

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

美好的 沉澱了

過去十八歲沒戴錶 不過有時間

和你也許不會再相擁

給我一個理由忘記

你極時尚 應該鼓掌

快告訴我 你還愛我 用我最後溫柔的請求

朋友 我當你一秒朋友

從前 現在 過去了再不來

君と夏の終わり 将来の夢

明日過後 我的天空失去你的海岸

別望著那熱茶暗中的計算

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛

My heart will go on.
一聽音樂已經想
可能我太幼稚

一朝驚醒已在目前

我說了所有的謊 你全都相信

忘記 想要忘談何容易

不要不要假設我知道

哭泣聲絕無意義...

日文 天空之城
雖然聽唔明

忘了有多久 再沒聽到你 對我說你最愛的故事

在回味當初次接觸你 而我害怕鬚根粗糙的你

仍然倚在失眠夜 望天邊星宿...

好嗎 一句話就哽住了喉

唔知點解覺得呢首歌好傷感

賣弄球技 和你寫進日記
呢隻直頭係聽到intro都想喊

記得當天一起唱著告別校園時

故事的小黃花 從出生那年就飄著

人無法走過每天

傳說世間每個人 也會有一位天使護蔭

忘了是怎麼開始 也許就是對你 有一種感覺

後視鏡裡的世界 越來越遠道別

當你見到天上星星，可有想，想起我⋯

Remember me

朋友我當你一秒朋友

寂寞在流動

天和天之間隔了天荒

那段盛夏燦爛過長過一聲葉落

如果我聽歌可眼紅

自由意志 你用黎呃西屌

閉起雙眼你最掛念誰.....

站在十字路的交點 該怎麼走 我卻只想回頭

好撚多E神

從今日起 你要愛惜生命 一切未定但我對你尊敬

在回味 當初次 接觸你

入嚟就係想打
無需要快樂反正你一早枯死

但係諗起 轉圈轉圈哈姆伴你 就喊唔出

有人問我 我就會講但是無人來

誰共誰一起

寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣

誰讓你心動 誰讓你心痛 誰會讓你偶爾想要擁他在懷中

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

好多林夕

在那天 寧願乾旱地死不沾一勺水

我已經，不能用單純的語氣再唱情歌

任我想 我最多想一覺睡去

在回味當初次接觸你 而我害怕鬚根粗糙的你
嚎哭退開 你卻溫暖地和媽媽蜜意低聲說：「他真百厭」

以前返學個陣聽到開學禮就想喊
暑假完了 但宜家返工就好懷念返學既感覺

同學各位 找個位 這是你的開學禮

後來 我總算學會了如何去愛

唔洗第一句 音樂一響已經黎料
Coldplay- the scientist
Coldplay- gravity

誰亦會講 假使那樣懷念 必會再次有迴光
其實只要 讓我耿耿某人 思憶早閃閃發光

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

Tell me why all the best laid plan, fall apart in your hand

攔路雨偏似雪花

誰又騎著那鹿車飛過

小伙子

又望你多一眼 淚緩緩的淌下

每當點起一支煙便想起你

准我今晚擁你進懷內...

情緒 死了 元氣 散了

像我 這樣 成就或太牽強

如果我聽歌可眼紅
何以待你好偏不懂

你是我的 殘忍的偶遇 幾個轉身 期望記不起

想 我都好想好似中咗頭獎

有時無心的散聚 後來讓誰住心

你說呢？明知你不在還是會問

i know youre someway out there

When I was a young boy
My father took me into the city
To see a marching band

i know youre somewhere out there

最怕空氣突然安靜

共你相識三千天 我沒名無姓

熱播的歌 忽爾靜了

聽eason點解會諗起twins

在回味當初次接觸你

幾時開始發現自己已經大個

人人常歡笑

分得這麼開 下次會抱得緊

佳大歡喜

誰還記得是誰先說 永遠的愛我
以前的一句話是我們 以後的傷口

傻瓜真的太多 不過誰能及我

忘了有多久 再沒聽見你 對我說你最愛的故事

識貨

床邊大家不知所措 似聽到了惡耗

記得
誰還記得是誰先說 永遠的愛我

但願人沒變

仍有某種心結嗎？

誰還記得是誰先說

不好愛⋯

在雨中 漫步

默默看紅葉聽海風
道別了無盡愁的夢

起猌 不願做奴隸的人們

來*

夜 天花板有這段戲
總關不上心裡的放映機

遲拉~~~

Hello darkness my old friend

這十年來做過的事能令你無悔驕傲嗎

聽到intro已經毛管棟

入嚟就係想睇吓有無呢句

苦苦堅持經已沒意思 為何不可以

其實毒L.....

還未戒掉他留下給我那動魄驚心

Can you celebrate? Can you kiss me today?
We will love long long time

i'm sexy and i know it

And so it is... just like you said it would be

Is it the real life...

仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎

十年又過去...

冷咖啡離開了杯墊 我忍住的情緒在很後面

開了燈 眼前的模樣

墳前沒有花 容我撥開沙土 用眼淚種些吧

叮噹可否不要老

分得這麼開 下次要抱得緊

越來越冷 越來越濕 越來越黑

廣闊的宇宙 浪漫的邂逅

翻開你的 小說

陪我去過石澳

寧願濟留在此處

lm

想問天你在哪裡?

Last night

他出發找最愛 今天也未回來

終於有人 陪我一起飆高音

直到世界盡頭 聽到前奏已經喊

雪下得那麼深

技窮別獻技 知道你想我想你

我說了所有的謊 你全都相信 簡單的 我愛你 你卻老不信

僕が死のうと思ったのは

待我好 不會保留

再 見 共你本來就分得那樣遠
大文豪都無

對面的女孩看過來！看過來！看過來...

噴射宇宙這青春火箭

藍藍天空高掛我的夢

打開蚊帳

年少 隨半茶半啡喝掉 輕將煙圈吐了
喝完半茶半酒醉掉 人生一半抵銷
原來得一半是無聊 遺失一半哭笑

有耳的棺材

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點

Wu wu wu wu.... wu wu wu.... wu wu wu...
Wu wu wu wu.... wu wu.....
原諒我 幾翻莽撞 衝動過.....

（第一句未出，剩係聽前奏已經想喊）

當你見到天上星星
可有想起我

由張國榮唱特別傷感

小丸子又有心事

When you try your best, but you don't succeed

心呼吸（天涯俠醫主題曲）

無需要快樂 反正你一早枯死

So they say that time

我唱得不夠動人 你別皺眉 明明唔算好傷感嘅歌詞 只有Eason可以唱到咁令人傷感
鐘聲響起歸家的信號 在他生命裡 彷彿帶點唏噓

愛到盡頭，覆水難收

我都想打呢句...哥哥

無需要快樂
反正你一早枯死
如果有眼淚
只不過生理反應

You could be my unintended
Choice to live my life extended
You could be the one I'll always love
加埋前奏真係想死

咁岩我都係諗緊同一樣野

人生聚散似平常誰能預料

曖昧 讓人受盡委屈

抬頭望星空一片靜 我獨行 夜雨漸行

從前若真的不開心 你知道怎去 安慰我

回憶 纏住了心事千遍 由零開始 偷偷想到落淚

從前我會使你快樂 現在卻最多 叫你寂寞

It’s been a long day without you my friend

誰人叫我出生入死 也來幽會 沿途寸寸慢慢成灰
心肺就只受你支配 一呼一吸既快樂又愚昧

樹蔭有一隻蟬 柏豪版本

那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了

人大左每次一聽見 朋友 我當你一秒朋友就好sad

其實自己一個更開心.....

下雨天總掛念從前

今天我滿懷寂寞
今天我滿懷空虛
在我心裡萬千鬱結
孤寂苦苦相追

事到如今 不能埋怨妳 只恨我 不能抗拒命運

或者

細細夜雨 迎著風飄近
像串起 心中一切疑問

別 恨自己生於這悲情世代 怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再

藍奕邦 六月

過去18歲沒帶錶不過有時間

呢句好有效果

I’m dancing with my demons

完了吧 如無意外 從今開始該好好戀愛

國歌

Come up to meet you
Tell you I'm sorry

心 突然的隱隱痛

分開簡單 抹去往事極難

過去十八歲沒戴錶不過有時間

為你慶祝終於失去單身的優勢

What’s up party people

過去十八歲 沒戴錶

時光是琥珀 淚一滴滴 被反鎖

我都寂寞多久了還是沒好
感覺全世界都在竊竊嘲笑

When you were here before...

帶不走的留不下的，我全都交付它

陳綺貞《魚》

愈搏鬥戰意愈高企

難過亦過難道我嫌損失未夠多

Remember when we first met

和你也許不會再相擁 大概你的體重 會抱我造夢

eason <綿綿>

聽到前奏己起雞皮

成個世界輸晒~~~

曾經很想去長大

Is this the real life?
Is this just fantasy?

還記不記得我和你最初的曾經

有一些事未解決 也尚有陰影未擺脫

一個人去上班 又一個人去吃飯

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人

開了燈眼前的模樣

寂寞攀附在等過的門

Do you ever feel like breaking down?

下雨天啦 怎麼辦 我好想你😔

一頭蠻牛...

我問為甚麼 那女孩傳短訊給我⋯⋯

You were my fire, so I burned
Til' there was nothing left of me

名字叫呀花搖著尾巴

天空之城+千羽千尋果幾首
如果有一日久石讓死左我應該會喊

夢ならばどれほどよかったでしょう

床邊 大家不知所措

一想起 再累也是要做人 我的思緒便繃緊

一聽到國歌就想喊

最美的愛情
回憶裏待續

如何面對 曾一起走過的日子

對 確實有一場干戈

we don't talk anymore

但願裁花可以忘掉傷感

很感激喜歡我十年仍不休

如果失重兩肩感慨萬千

轉眼走到了自轉最終章

絕
聽到想自殺

仍有某種心結嗎

也許今天我們婚姻快樂 心境也淡泊

鐘聲響起歸家的信號

young and beautiful

兩步以內遊羅馬

還記得有多久未好好哭過嗎
。
還記得有多久未真心歡笑嗎
為去變一個大人 凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

大概三角才好
你有本領兩個得到

重讀著你的告別信 抑壓了暗湧

別 別在電影院熱吻 這個動作很殘忍

還好嗎 仲會每天失眠到天光嗎

等

The hard part always seems to last forever

床邊 大家不知所措 似聽到了惡耗

是你這刻 倦了吧

平凡像我

你永遠要儲上車的首期

遇怪魔我即刻變大個

又再將鎮靜藥咬碎 疲倦得想放棄身軀

而我聽見下雨的聲音

Let's go Let's go Let's and go

我要與你硬碰

聽 你不斷呼叫我
劃破 寧靜我的心下墮

米津玄師lemon

某啲人知唔知咩叫第一句

暴君 心裡感謝神

起來！

中島美嘉 明日世界が终わるなら

一刻心也跳著 命能懸著 尚能燃著 雖則一秒過後或結帳

共你相識三千天我沒名無姓

要 背負個包袱
再 跳落大峽谷

仍好嗎 仲會每天失眠到天光嗎

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

想那日 初次約會

該說的 別說了

讓我愛你 然後把我拋棄

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
聽到RubberBand嘅打氣聲

還記得當天旅館的門牌

same bed but it feels just a little bit bigger now

還記得有多久未好好哭過嗎？還記得有多久未真心歡笑嗎？

告別我的戀人們 誰沒有得到更多
錯誤錯得可玩味 未留下也算好結果

林夕啲詞真係

我也想哭 你今天知道嗎

固執的一對 漸發現 各自也不對

愈大個聽愈頹

一想起再累也是要做人

誰還記得是誰先說 永遠的愛我

在這一刻 讓我於高處跌下而無懼怕

夜夜夜夜

尼古丁

岳飛可終身美麗

笑到喊

成日loop fish live

從前從前有個人愛你很久

江湖人說我不行

第一句呀ching

寂寞在流動 某些真的假的夢

sor 自膠 原來第一句

高汁

期待過我們似細水

又來到這個港口 沒有原因的拘留

我來自新疆 You Call Me 兒子娃娃

一見到名已經諗到

童年在那泥路裡伸頸看一對耍把戲藝人
搖動木偶令到它打觔斗 使我開心拍著手

Slip inside the eye of your mind
Don't you know you might find
A better place to play

I'd like to say we gave it a try

想笑來偽裝掉下的眼淚

我 一馬當先

有多久沒見你,以為你在哪裡

那夜誰將酒喝掉

離去的如廢墟中得救光榮去脫身 遺棄的任水深跟火撲向一個人

如何是半張廢紙 為你化碟

Katrina 若想哭可借膊頭你

原來你這樣珍惜我

忘掉種過的花

如愛要老實為何自欺

Katrina

寧願擔心

有隻雀仔跌落水 跌落水 跌落水

我們曾相愛 真叫我心酸

我不是一定要你回來

Hey~~~ 我真的好想你

樹蔭有一隻蟬跌落你身邊

很信命

為了靚靚...

你看這個麵它又長又寬，就像這個碗它又大又圓。

從未來再見
未接到下句已經眼濕濕

巴打你好

師兄你好

做咩小我

曾經貪新鮮帶你走
曾經捨不得放你走

唔敢唔敢

硬係覺得好似喺邊度見過你噉

無法 和你回到那種盛夏

如天注定我們走～到盡頭

後視鏡裡的世界
越來越遠的道別

點解我一聽到前奏就諗起牧童笛

When you were here before
Couldn’t look you in the eyes

醫神版

你好嗎 是否只因太愛她
便要自殘好年華

還請你兌現約定

呢首歌真係聽第一句就心痛
一路安慰人一路訴苦

Remember Me

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

露營必須酒

若 若你要說的講不了

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

Same bed but it feels just a little bit bigger now

一刻心也跳著

一件黑色毛衣

All I want is nothing more, to hear you knocking at my door

一聽就會諗起我隻貓

第一句

再見 共你本來就分得那樣遠

烏雲在我們心裡擱下一塊陰影

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

就散席了 人客急將美酒喝掉

妹妹你坐船頭

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

天空灰得像哭過

重門內落下深鎖 埋藏道別了的一個

其實你不愛我

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

哥哥我玩賓州

同學各位 找個位 這是你的開學禮

已經冇開學禮啦

連登仔咁垃圾既咩
聽句歌詞都想喊

腎神

I could not look back
You've gone away from me

落力為你好，得不到分數

我找不到那個你曾說的遠方 也想不到要怎樣問你別來無恙

任細雪洶洶 閉上眼相擁
測體重 松樹白透了 長路未覺凍

Loving can hurt
Loving can hurt sometimes

廣闊的宇宙，浪漫的邂逅

不如不見

柒到喊

熱情就算熄滅了...

哪裡有彩虹告訴我...

曾經多麼天真過湖邊望著銀河

可以笑的話 不會哭

曾某年某一天某地 時間如靜止的空氣

有人問我，我就會講，但是無人來，

When I was a young boy
My father took me into the city

每晚夜裡自我獨行隨處蕩 多冰冷

怎麼隱藏 我的悲傷 失去你的地方

張敬軒演唱會
同佢過左身個位朋友”合唱” 預言書
聽到想喊

乜9嘢生理反應

分泌,sorry on9咗

她反對就反對 亦都跟你愛下去

Shall we talk
寂寞也揮發著餘香

熱情就算熄滅了 分手這一晚也重要

一刻心也跳著 命能懸著 尚能延著

要 背負個包袱

童年你與誰渡過

宇宙誰在暗暗笑
輕輕送人間仙樂處處飄

My chemical romance- welcome to the black parade
第一個G note就想喊

啊啊啊～啊啊啊啊啊啊～

良緣遇上不再多 卻想結果
焦急裡尋覓 愈來愈錯
幾乎忘掉了最想栽種的果

起來不願做奴隸的人們

哭了！
（溫兆倫）

回頭當天的所愛是隻狗

想念變成一條線

該説的 別説了

循環一首歌曲聽到要落淚

潘嘉麗 說不哭
我懂說分手的難處 冷靜看著你把話說出

愛上你 總會流言蜚蜚

濱崎步 - A song for xx

どうして泣いているの
どうして迷ってるの

我們太認真失戀的痛

看著妳和他走到我面前 微笑地對我說聲好久不見

問你哪個配搭穿起使我最配襯但你冷冷兩眼似看著無聊閒人

如煙因給你遞過火

不知道為何你會遠走

終於歸一了 合一的心跳

屎你係一篤屎

I’m a barbie girl in a barbie world

老了

只可惜...我自覺無能為力...竟日夜回望

沉溺需要深 需要一種氣氛

仍然能夠看著你這個壞人有甚麼的吸引

起來 不願做奴隸的人們

從來沒有保證 仍期待會盡情

Hi

難禁*

如果當初沒有當好知己

仍然沒有遇到 那位跟我絕配的戀人

入嚟就係想講手望

要背負個包袱

第一句喎朋友

對焦 他的愛

我也想哭，你今天知道嗎

無法和你回到那種盛夏

轉圈轉圈哈姆共你

望著海一片

是 是早知有今天

Look at the stars, look how they shine for you

I walked across an empty land
I knew the pathway like the back of my hand

當我還在花園散步

I wanna be the very best like no one ever was

仲有 ポケモン ゲットだぜーッ

門都關起 自閉式天天想你

當天邊那顆星出現
你可知我又開始想念
有多少愛戀 只能遙遙相望
就像月光灑向海面

笑到想喊

見到哥哥呢呢個字就想喊

曾經說出, 今生不愛你

對 確實we dont talk any-more

你 最近還好嗎?

熱情就算 熄滅了

青春彷彿因我愛你開始 卻令我看破愛這個字

毋需要快樂
陳奕迅version

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

後來，我總算學會了，如何去愛，可惜你早已遠去，消失在人海

Hello darkness my old friend,
comes to visit me again ...

幸福的 溫暖的 總會記得
牽過的 親吻的 故事情節 怎會忘了

童年在那泥路裡伸頸看一對耍把戲

人大左，聽番好感觸

童年在那泥路裡伸頸看一對耍把戲藝人

自

明天過後 來揮一揮手

大部份eason既歌

煙花已散落地

我共你

患難亦回味

別堆砌懷念讓劇情變得狗血

哭了 才發現自己真的受傷了

我又冇失戀過 都唔知點解一聽就好想喊

早知一定與你分手

She’s always on my mind....
from the time I wake up
Till I closed my eyes..

盡快將 憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心 拋棄吧.

一聽到就回憶起細個好開心既日子

《後來的我們》

然後呢

When you were here before
Couldn't look you in the eye

想用全世界換回一個你

其實毒撚一個更開心

古巨基首獨男
晚飯得我望前顧後餐廳窗邊走回頭

有多久沒見你 以為你在哪裡

很信命當我每次哭
亦只有結他聲
喃喃自語數星星
孤單也像注定

無限大な夢のあとの 何もない世の中じゃ

待我溫柔 吻過我傷口

很感激 喜歡我十年仍不休

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

這裡的景色像你 變幻莫測

加埋拍拖時既回憶,男人老狗都會忍唔住。

指甲鉗 我找幾遍 為何還未見

青春彷彿因我愛你開始
但卻令我看破愛這個字

When I was young I listened to the radio; waiting for my favorite songs

見你歡欣
我會盡快抽身

你 最近還好嗎

見到呢句真係喊左 個心拿住拿住

到處也是彩色，只因歲月印有你我的足跡

為了生活而放棄

彎彎月光下 蒲公英在遊蕩

中島美嘉 僕が死のうと思ったのは

人說戀愛甜蜜 回望戀人卻多怨恨

your hand fits in mine like it’s made just for me

連埋誤解一齊聽會好少少

圍城極渾濁 睡床極孤獨
懷疑綠野有沒有

垂下眼睛熄了燈 回望這一段人生

文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水

忘記了世界這分鐘 跌進了這愛的裂縫

若人生只如初見

怎麼將興奮叫回來 呼煙圈雙眼發呆

旁人來靜靜看我到底哀傷等什麼
旁人來回關心中安慰愛已沒結果

人 有幾多會忍受痛

我叫你早點歸去 你說你不想歸去

你記起嗎見證新婚快樂
病了吃方包那幕跟我貧窮和落泊

依一首係講腦退化症

那夜誰將酒喝掉

Katrina..

將個膠笠戴落何b仔

下次愛你個前奏

年華像細水 沖走幾個愛人與知己

Work work work work work work

冚家hihihi

地方對 年份錯 都遺憾

後來

明晨 天將會塌下來吧 突然你我愛的一切 未曾愛夠已火化

時代曲個旋律一播就已經會感觸

Hey jude, don’t make it bad

For a second i was in control

贈你一吻或許 容易......

我首求婚歌

可惜這個城市裏 從今找不到你

雲 在趕月 路低聲說 就翻風雪

I wish forever...

前面是哪方

兜兜轉轉漂泊到現在 分針短針錶圈中競賽

when you feel you're alone

可以笑的話

美好的沉澱了…

我已經不可以跟你做朋友

永遠有一個吻未嘗

So, so you think you can tell

還記得有多久未好好哭過嗎

可以笑的話，不會哭

呢個係chorus第一句

關了燈眼前的模樣

在回味當初次接觸你......
一聽就諗起個mv 就想喊 唱k唱親都想喊出黎

I'm walking in the rain 行くあてもなく 傷ついた身体濡らし

消える飛行機雲 僕たちは見送った

Should've stayed,
were there signs,
I ignored...

起來，不願做奴隸的人民

Cut off from this cruel world...

年少多好

如果我是半張廢紙...

曾經趕不上 至立心趕上

若你點起一支煙 會否想誰

一定係 那夜誰將酒喝掉

Hello darkness, my old friend

This is for the people who just lost somebody...

夢想與漆黑裡仍然鏗鏘

It’s been a long day without u my friend

學生哥 好溫功課

因為我好後悔細個唔俾心機讀書

寧願滯留在此處

我曾共你通宵 飲過酒

呢句有一點催淚

終於有人講呢隻

還記得有多久未好好哭過嗎.....

我都想講呢首
Byebye

Are you alright im quite alright

When you get what you want but not what you need

如果傷感比快樂更深
但願我一樣伴你行

pendulum

前奏已經頂唔順

可否再繼續發著青春夢
不知道光陰飛縱...

好好分開 應要淡忘 你找到你伴侶

Leave out all the rest
Linkin park
要one more light live個個版本先夠勁

一生中多少記掛 一生中多少變化

仰然踏著前路去

像我這樣 成就或太牽強
夠鐘

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

一起「如果」兩粒字已經

有一天晚上 夢一場
你白髮滄滄說帶我流浪

我也數過，排着隊等討好你，有幾個
越過知己的親密然而未有擁吻過
共你這麽的曖昧 已得到甚多..........

剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火 湊巧你正走出路上 搖搖盪盪 明明喊過不借得太多 也想借點火

如果不碰壁 怎會知我的價值

她來聽我的演唱會..

抱緊一點點 以為還有永遠..

屌一諗就見到…

我不會講你知 其實是第幾次

雨都停了 這片天灰甚麼了

米津玄師嘅Lemon

Katy perry- the one that got away
淨係聽到前奏嗰4粒音都已經停唔到
一聽就諗起個mv, sad到爆

ballade no. 1 in g minor op. 23

唔睇標題以為入左陳奕迅歌詞post

我和你 或者末路

多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球

你的道歉 說得好坦然

起來，不願做奴隸的人們

明月光 為何又照地堂

It’s been a long day without u, my friend

If you wander off too far,my love will get you home.

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱

Same bed but it feels just a little bit bigger now

還記得有多久未好好哭過嗎？
還記得有多久未真心歡笑嗎？

加加減減 減減加加

You know I want you. It’s not a secret I try to hide

那夜誰將酒喝掉

還記得當天旅館的門牌

這一生也在進取
這分鐘卻掛念誰

然後呢 他們說你的心 似乎痊癒了

當我還在花園散步 當我還在浴室洗澡
十步以內可擁抱

為何要落淚

你轉身向背 側面還是很美 我用眼光去追...

燈光也暗了 音樂低聲了

還能憑什麼 擁抱若未令你興奮...

就算天空再深 看不出裂痕

離開我了 夢醒了還剩什麼

如果沒有了棲息地 鳥兒為何要起飛

該說的 別說了 你懂的 就夠了

its a long road to freedom

一路向北

還記得當天旅館的門牌...

來年陌生的是昨日最親的某某

人無法走過每天

寧靜處會寂寞 會落寞

雨 不停落下來
花 怎麼都不開

But I feel I'm growing older
And the songs that I have sung
Echo in the distance
Like the sound
Of a windmill going round
Guess I'll always be a soldier of fortune

會不會 有一天 時間真的能倒退

I'm jealous of the rain
That falls upon your skin

Goodbye 最佳損友的祝福

你那麼愛她 為什麼不把她留下？

誰說 分手都不應歡天喜地

這些年來 曾經多次跌落地牢仍然等待

I’m not a stranger to the dark

這晚與你 逃離鬧市盛況
Rubber band 新歌

唔係打手 純喜歡

總是向你索取 卻不曾說謝謝你

你阿媽 大減價

天空剛下了幾場雨 看街上路人不多
現在的你在做甚麼 還有沒有在想我

追風箏一對傻瓜 相信愛情童話

雨下在我窗前 玻璃也在流眼淚

花花世界太過美 哪有我蹤影

很可惜這一世未能長思守

Laying on the floor, in the doorway
Looking at these pictures, nothing left to say

無須要快樂反正你一早枯死

十年後的一晚看到你

我曾伴你通宵飲過酒....

When I was young I'd listen to the radio
Waitin' for my favorite songs

Have you ever loved someone so much
You'd give an arm for?

Hailie I know you miss your mom and I know you miss your dad

李香蘭

有一天 他終於會遇到我

成長的代價
還需要更多嗎

呢首歌好難聽得哂

假使當初可以為了你 忘了愛所有人

相愛的 太少 晚昏破曉 願望總飄眇

Would you know my name, if I saw you in heaven

中島美嘉 Orion
泣いたのは僕だった弱さを見せないことが そう

我們的開始 是很長的電影

誰都猜到 我喜歡你吧

無限大な夢のあとの 何もない世の中じゃ（要清唱+美美甩帽）

流淚眼望流淚眼 談十晚又談十晚 經已說到眼腫有如雞蛋

there is nobody can understand me

估唔到有人揀呢首

起來。。。。。。

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛
不過 日日澆水的我 覺得被挖空

夢想 於漆點裏仍然鏗鏘

叫過我數百次我也未懂反應

斜陽無限 無奈只一息間燦爛

因初吻著你想慶賀

若愛太苦要落糖 結它斷線亦無恙

霧月夜抱泣落紅

童年時逢開窗...

Hi最近好嗎 是我 一位你很久已經沒見的朋友

如果 一手鋸開枯樹木不會發現痛

一張丟空了無人坐的凳
仍令我再不禁地行近
曾在遠遠的我以前 這凳子裡
父親仿似巨人

屌

hey a hey a hey hey a hey a hey

Believe in myself
いつか この曲聴いた 誰かが
今を 愛せたらいい

By LiSA - Believe in myself

還記得有多久未好好哭過嗎😢

祝福聲都想你聽到

We don’t talk anymore

喜呀喜呀希希呀希呀希

還沒有開始 才沒有終止 難志未必永誌

可以笑的話不會哭

I will always love you

限られた時間の狭間で風に染まり
立ち止まる俺は誰?

用最孤獨的心。。。

往事不要再提～人生已多風雨

李宗盛是神

後來我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去消失在人海

無得輸

我用盡所有方式 找個人給我安慰

不要著燈
能否先跟我摸黑吻一吻

走在風中 天邊陽光 突然好溫柔

呢首世界級 但唔知點解冇咩人識

從夢裡伊甸 來到我枕邊

Zenith live個mv有加成

海平面遠方開始陰霾 悲傷要怎麼平靜純白

喜歡你 不會說謊
喜歡你 只愛靜靜沈默觀看

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

聽intro鋼琴已經想喊

沒有一聲再見 但結果在眼前...

想念變成一條線 在時間裡面蔓延

起來! 不願做奴隸的。。。

一聽到呢句 我就激動落淚

可惜沒如果

閉起雙眼你最掛念誰 睜開雙眼身邊竟是誰

沒錯分手了 按你的需要

日後 盡量別教今天的淚白流

她靜悄悄地來過

想和你再去吹吹風

在東京鐵塔 第一次眺望
看燈火模仿 墜落的星光

同感 巴打， fix you by coldplay

屌 真係見到呢句 隨時能歡喜亦隨時嫌棄 這樣遺憾或者更完美

賣弄球技和你寫進日記

The key首首都好撚sad

如果 將街燈的光線代表真愛
或者 熄燈了會更發現你存在

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

What would you say if I told you that all I've thought about is you since you been gone

不拖手 或者都可堪稱熱戀

木匠妹個故事sad d

我已經不可以跟你做朋友..

如果 沒有初戀感動經過 下個怎會愛得死我.....

古巨基 飄流教室

分手後一分鐘 便有後悔聲音
能傷我最深的人 偏得我心

遺憾歲月總停不了

有一天 我在想 我到底 算是個什麼東西
還是我 會不會 根本就不算東西

很安靜 如水般清
此際 人悸動了絲絲點點的思念

兩句

人無法走過每天。。。

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

靈魂滯留在此處

Rain's falling down and just darkens the ground
A sound that I've heard before but I'm not sure
You keep me away from the place where you've been
but now I remember why you stay away from there

K

看見你和他走到我面前

若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求

為了擁抱 難以成真的美夢 你話這是幼稚 請幼稚試一試

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖蕩蕩明明喊過不借得太多也想借點火

曾經 想過走

Why is everything so heavy?
Holding on
So much more than I can carry

衛蘭

為何要落淚 落淚仍要一個面對

We are X...灰個陣聽endless rain真係想喊...

該說的別說了

點解呢個會有咁多負皮

起來.........

心痛得無法呼吸 找不到你留下的痕跡

唔知仲有幾多人記得呢首
次次聽到都勁想喊

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

神聖那種容貌就似你

Please don’t see
just a boy caught up in dreams and fantasy
Please see me
Reaching out for someone I can’t see

But if he breaks your heart like lovers do, just know that I’ll be waiting here for you

分得這麼開 下次要抱得緊

無需再介意與他走過那段奇妙旅程

說不上為人兒戲 只不過太喜歡你

如果我們重來沒有遇見

和你走近 要多少犧牲....

God save our gracious Queen

張氏情歌

我想哭...

尋晚﹐你老婆陪我訓覺……

點解柒成咁，比番god save the queen我呀

年少多好.....

多久了 我都沒變

(日文版)遇怪魔

寂寞讓人盲
思念讓人慌

一開始我只相信 偉大的是感情
最後我無力的看清 強悍的是命運

再次看你一眼

annie are you ok

明明愛很清晰 卻又接受分離 我只剩思念的權利...

無限大

時光飄過 回頭又見 長夜細訴別時情

還未戒掉 她留下給我 那動魄驚心

怎麼大風越狠 我心越蕩
幻如一絲塵土隨風自由的在 狂舞

突然好想你 你會在哪裏

邊樹鄉下

I was happy in the haze of a drunken hour but heaven knows I'm miserable now

忘掉我 誰最愛派對以後 忘掉我

Hey 我真的好想你

回電我

風 再起時

夢の続き 追いかけていたはずなのに

那夜誰將酒喝掉

仲有一聽到莫文蔚 Hey...
都會勁想喊 個人灰晒

どうすれば この心は 鏡に映るの

盤旋於天空的蜻蜓(叮噹可否不要老 - 張敬軒）

Loving can hurt, loving can hurt sometimes
But it's the only thing that I know (Photograph - Ed Sherran)

人 有幾多會忍受痛 （金剛圈 - 麥浚龍）

攔路雨偏似雪花......

看著你和他 走到我面前

好多eason

Best Laid Plan
不過呢個唔係第一句

追風爭一對傻瓜

經過一些秋與冬

I thought I saw you in the Battleship
But it was only a look-a-like

Dustland fairytale beginning
Just another white trash county kiss

When there's nowhere else to run
Is there room for one more son one more son

A green plastic watering can
For a fake Chinese rubber plant

woooooooooooooow wooooow (supper moment p.s. i love u)
牆上静止的鐘是為誰停留(周杰倫 你好嗎

你好嗎

陪著我的叫做寂寞
陪你的 是誰呢？

無限kissy kissy kissy 我要繼續kiss

團結就是力量！

讓我歡送18整個18寫進日記簿

利申18歲果年做緊廢青